[I/A] モンハンライダーズ (MHR) (3) 單人育成驚一隻

Official Homepage :
Twitter :
官方攻略 :

【首抽問題】
1. 開始10連最多得1隻5星角,建議中到呢2個是但一個+多4星先開,暫時推主線同打難關最實用

2. 之後推主線到2-8,開埋STEPUP POOL後再ALLIN晒身上所有石搏2隻張角同限龍

*Step1-2 直接中蛋機會好細,要Step3先會確定送蛋(4/5星 雌火/碎龍)
*卷以外唔好抽其他普通POOL,冇限定

點解SET自動出技隻角色唔識出防BUFF?

唔小心1001左...

我auto都唔試開buff技

讓渡係過條龍比其他角

頭先我以為搞錯左無左隻龍......
後尾發現自己ON9轉左比其他角...

好ON9 唔開防BUFF無得自動刷水龍

已經三條5星雌火，。。。。
究竟多過一條之後有咩用 比條碎星好無。。。

抽左幾多次

60抽
蛋可唔可以變碎片 突破下都好啊
放係度唔知做乜撚

可以3個人用

熄晒都唔開buff技
淨係識普攻

打火龍係唔係用碎龍好過雌火龍?
兩碎加一條雷狼?

睇你搭咩角

三隻都用去觀測隊，快d突破囉

我二隻5星碎龍，我都想要5星雌火

咩關升lv最快？

㏐

打關升lv冇用嫁喎
啲角升Lv一定要用鎧玉

屌 我都係3條5星雌火 冇5星碎 冇火槍

火龍上級點過
完全頂唔到

咁樣搭OK?

放棄咗麻抗50%玩死人

冲體力上限

auto刷活動啦

刷刷下都4x lv

頂 派遣左個d龍冇得讓渡

モンスターハンター ライダーズ公式
@MH_Riders
なんと！本日50万DLに続き100万ダウンロードを突破いたしましたくす玉
感謝の気持ちを込めオーブとスピード達成のお礼として各受注券をプレゼント！クラッカー
1キーオーブ300個
2キーライダー強化素材クエスト受注券10枚
3キーオトモン強化素材クエスト受注券10枚
4キーゼニー獲得クエスト受注券10枚

仆街300石

岩岩拎左 打活動有冇人跌過1000

超低機率

隨緣

反正auto掛

其他兩隻角色輸出技都識出，係BUFF果隻全程普攻

個step up 好似無咩意思
第五次了
都係咩都無

中5星碎龍咪有意思

嘩屌好撚感動我終於唔使刷開得了

想問新手17其實係解咩。打極都解唔到

中左3條5星碎龍?

人同龍點配好

勁歐 CLS 謝蒼天

教學十抽加三step
仲有一隻4星碎同4星雌火加多50塊雌火碎
以我咁非黎講心足了

算係咁 慢慢打返上去有石再抽過

好撚感動明明隻驚一開ser就玩
搞到今日先正式開始

55級5星海龍勁D 同 70級4星海龍勁D？

自己睇數值啦

點解5 星都有假野

唔係防 係支援

用毒最好。

屌 依加先知可以換技

呢隻有得加攻

用得過

加油呀
好快開得嫁啦

火龍防毒

我貪佢有麻痹

氬癘得奘晒2招

2簡1既話
我一定要buff

應該點排先過到上火？

有冇高手教路

我頭尾用麻痹 加 閃光彈

中間攻

仲係過唔到火龍上級
有冇人知仲差啲咩

升多隻3星雷狼比女主

第3隻一係換奶一係換減攻角

首先你係因咩輸

減晒攻都比佢打死

佢嬲完淨係整走左佢個加攻buff

即係你輸出唔夠/流程有問題

應唔應該比隻雷狼龍女主好

當我地乞衣

第2隻雷狼換隻高攻d既人用
最好有加攻特性

btw點解唔比加護佢

中間個隻係咪未裝戒子？

我招防技65cost要第三輪先出到，
佢第二輪打我是但一隻都扣一半血，
我一隻角加防 一隻減怪防 雷娘輸出
但係通常打到佢一半血 自己就有隻死左，
之後就收收地皮 我自己放棄

我睇對手

如果對方攻高。我就用麻多

Sorry quote錯左

數值比較

即係加盾冇用？
第三隻如果換減攻角會唔會同女主重疊左？
Thanks

呢個係咪按坐騎？

有冇手足試過？

請問爆破有咩效果?

女主用雷狼狂放雷光彈輸出用

減攻留比雌女一人

3rd後會爆炸扣血

過比物個人用

其實眠有咩用? 佢下一turn就醒返架喇喎

解除ターン数：3
数ターンの間行動が出来ない
ダメージを受けると一定確率で解除

唔一定醒

Sorry我唔熟d角色
雌女係邊個？

麻眠交錯用應該幾好
因為單一狀態無得疊

我覺得係運氣問題
啲技都唔中
麻唔到又減唔到攻
定我隊野根本唔夠lv打

試過打成6-7T都麻唔到 唔撚打

咁唯有打多幾次

新手想問...我3step抽到炎王個人
但係無炎王龍跟嘅？
想問應該配邊隻會好啲 （你當我打到下位雄火龍

Buy time 博麻痹姐

new post lm

求體檢 打火龍無力

岩岩抽到第一行第4隻5星 想問佢好唔好用
第3隻個女仔好無力 打火龍都唔痛
應該汁邊隊去打
岩岩見到有師兄話58LV人仔配4星火龍可以做輸出

派去拎碎片

人同龍分開,人抽龍要打
step 3有機會出5星碎龍,5星雌火龍既蛋
你依家應該都有4星雌火龍掛? 用住先囉

原來係咁
唔該哂巴打

第二隻 戒指都唔帶想點 佢淨係用招麻痺用其他防火龍 將隻雷狼龍比女主做第三隻 應該打得贏。

其實家陣刷首抽咪好著數，送咁多石

請問碎龍女第一個特性要同特性 姐係點?

其實係唔係一定要抽到step3完

有無人想要？
仲有隻5* 女主
放一粒鐘 無人要就del

有冇ching打夠10000換哂碎片

無5星龍
抽多一次step123定新pool好呢？

step先出龍

終於過咗火上
運氣game

依個？ 點解我冇

應該係補償番尋日玩玩下維護個d人

射左落海

打 Rider story
入揀 quest 畫面
下面有三個制
綠色: Story
藍色: Event
紅色: Extra
選紅色, 有禮物那個

有冇人講過改profile可以拎50石

求教

有冇日文巴知四個加護有咩分別
限定商店買左個都冇升lv

加護lv係你手上果個陣營嘅人lv加埋哂計，可能係+10lv先升一級
商店果粒一粒=+1lv
你長按個logo就有寫點計

我ac真係尋日晏就開

STEP1抽到阿伯終於可以開局

Diu 要尋日三點前先送

四隻色有咩分別？

加d五圍有高有低

自動唔識出輔助技

隻game一旦用哂啲水，又唔想爆石的話
除咗收派遣真係唔使log in

冇協力真係唔值得課 慳錢唔整協力

我想問點綁帳 睇唔明日文

唔好咁懶喇

新手一開始要打活動先?

新手一開始要打捉蟲活動先?

推主線打到hard 2-8

好滾動 頭先抽埋十抽出埋碎龍女
呢兩日抽咗一百抽，
除咗雌火有齊兩爺孫同埋四五星碎龍，
井撚埋迅龍
可以放置派遣得閒上線割下草

火伯，雷女 五星x4

賣$70

手快有

完全係活動版本帳號

兩條5星痴火 有無人要 平放100

咁好撚易刷五星碎喎屌

有冇寵 識減 對面攻？？
我諗緊打火龍上級，2隻雷狼龍之外，第3隻放咩好，我預5星回復個人，但唔知放咩怪

好似冇，你用晒啲sp回血仲好

其實係咪減到攻就麻唔到 麻左就減唔到攻？

得

除咗mari仲有邊隻減人防？

迅龍

要金買個舊加護道具 買完有咩分別? 點用?

已賣

打到hard 2-8 會點?

有step蛋池抽5星龍

拎完5星水龍同4星雌火之後，大家會繼續刷水龍素材定刷捉蟲嗰個

就黎冇哂強走藥點追活動

我先刷蟲，起碼叫有素材升5星龍

個寶珠關搵笨,打完再打跌3星

應該升邊個人&龍上 60先

火龍刀加碎龍

點解個個都突角突得咁快
完全唔夠石突d五星
想升到60打火龍呀

個個都出碎龍

就嚟變公廁

做佢嗰40個任，送唔少

打咩關最多經驗值？

有冇人可以分享下點過上級火龍
打左幾條體都唔夠打

抽左成8隻人都未中到碎龍連碎都無

但我冇

周末寶硃5 一場200經

AUTO 升LV到天荒地老

下級火龍都打到就死 係咪我唔識玩？

之後先去AUTO 捉虫

終於過到海龍上3 隻SS水坦真係好撚屈

你冇啱屬打手

求解

你望下你lv再望下個進度

圈錯上面果個先岩

改profile,右上撳menu,再撳第一個,改左D日文字佢

教學十抽後係咪直接抽step 1

佢個咩1次10回限定唔洗理？

有無日文巴打知佢up乜

岩岩答完2個回覆又有人再問

右上撳menu,再撳第一個,撳編集改左D日文字佢

岩岩見到
應該要係巴哈copy個q&a過黎開poat

係咪可以放棄？
另外想問限定角有幾重要？

即係邊隻

依隻

加防又有回血兼幫手擋招

要有雷輸出角

究竟差d乜
打淨佢1/4血
仲係已經麻到一次

STEP1-3 都冇1隻5星 係咪要重刷

終於過到上級雄火

點過

下級火龍肯定唔使，我尋日用呢個陣慢慢毒+麻 12turn啱啱好贏咗，冇死任何一個人
可能升火女60lv大力少少會好啲

眠爆佢？

好難眠 反而係勁好運麻左佢兩round

都無呀！

想問係未主升女主火伯同冰女

而家即係火龍3係要靠咩打法...電極都唔中

我可以點... 好撚想要5*龍

升盡左人同龍等級之後仲可以點升戰力
唔想用共用珠突破

終於過到上級火龍

打到無野好試
見今日有隻新角有40%睡眠
就試眠麻打法
整到佢眠，下一回合就麻
麻完佢，下一回合就眠
麻痺我唔用電氣彈
寧願用多一回合普攻
用無盡的雷鳴
雖然都要啲運氣加持
但係用無盡機率大好多
同埋要注意sp個量
就算眠唔中
下一回合兩隻雷狼(有時可以三隻)
都要計足sp係下一回合係用到無盡
咁就可以keep住個循環
話知佢有buff,麻or眠中到都直接無視
呢個陣一take過
希望幫到大家

唯有試下唔同技

中左限定啊伯 係米就唔洗繼續抽到中埋隻碎龍女？

要打到2-8先抽得

我就兩個都抽

玩落先知呢100粒共通珠係幾咁珍貴

終於過到上級火龍

每日免費一抽 一抽入魂中女主
要打多一萬隻蟲仔。
終於可以auto海龍3。

抽撚左3次step3
5星雌火都冇
都係打唔贏上火龍
唉想棄驚

抽左 2次step 3都唔中碎龍 係咪要咁

個號得五星女主起手 抽晒卷+3step無5星人
但中5星限龍各1
係咪可以繼續玩落去?用啲四星頂住先

5星雌火點有

咩陣 點出技

原來連5星碎龍碎都1%
食屎啦

佢啲機率咁難中
40%麻 我出咗6次 都麻唔到1次

一次十抽都係得1%中 無其實係好正常。

得兩隻5星雌火同兩隻5星角，係咪要重刷？

機率遊戲, 我 60% 降防都試過十次唔中一次

抽左唔知幾多次 Step 123 都無5星

目前第二次step 2 有雌火. 其實仲應唔應該重開再抽過？感覺依幾隻麻麻

要睇埋抗性

卡撚左係兩萬五戰上唔到....

雷狼女+女主角+2隻5星雌火 無限定 已抽step3
開唔開局好?

中兩隻5星雌火仲想中限定有無咁大貪...

想要碎龍女

你有TARGET咪重刷
不過兩隻五星龍其實好難得了

抽step pool

Lm

日文文盲
想問係咪只有Step 3先有機會出5星碎龍
5星碎龍既碎片要點先有 交換所見到有得100個碎片換5星碎龍

都係抽,無論蛋同碎都係1%,STEP3仲要唔出碎比堆垃圾蛋係度阻撚住晒
利申90碎

step1同2 有1%中5星碎龍 step3 3.3%

人地有抗性架，你點隻boss睇下就明

賢さ有咩用

點拎？

升到隻角55lv

水龍用邊3隻比較好[img]

單人驚?

手快快改左

我會俾第二行 左邊第一隻。

麒麟或者支援嗰個男人 是但隨時可以轉有咩好疑惑 快快手放出去派遣攞突破石。

營運有冇講過會出協力？
而家完全單機唔係好想課

屌你D5星主力角全部火屬打火龍真係喊出黎
明明戰力高過建議幾千都打唔撚到...

仆得街 一隻5星龍都無

重刷你會後悔

3雷狼過火上
用4星麒麟女過到

另外兩隻用咩角？

仲有無人刷緊首抽??
宜家開AC 推完第2章可以直接抽step 2

大叔 加 雷狼女

麻到就過 麻唔到一樣輸

你要升到麒麟女比火龍快起手

3雷狼同人分別幾lv呀?

神運

控到係
雷狼女打先—＞麒麟女—＞火龍—＞大叔

想問麻左之後 啲技會點出？ 照loop電光彈？

step pool抽左90抽 唔好話5星碎龍 連佢既碎片一塊都冇

麒麟女負責訓佢
夠sp就大技麻
隻怪上buff就雷光彈
冇就用攻擊技

90抽 儲石定有課下？

終於過到，打淨雷狼最後低血險勝。
麒麟睡眠屈，早過火龍出技，變左有兩次機會訓佢 （火龍第一圈上buff)

用5星䧳火/海龍都冇用。輸出角 3星電狼女+多隻配3星電狼角色輸出（電光彈+普攻）
+4星䧳火麒麟（loop睡眠技）

真係一次回本 多咗好多選擇佛心驚

瞓左一打就會醒 點搞

等遠征慢慢儲

佢活動出個隻新角色應該就係比非洲人用來打上級火龍

第二次STEP POOL頭一二STEP都閪左.....
等睇第三STEP閪埋...

我閪左四次啦輕鬆野

好撚慘
而家我上級海龍又唔夠抽連火龍初級都打唔掂

做下任已經有
琴日補償都已經10抽

我係閪4次step3

依家等補償d石抽到2000 neko幣換龍

又有咩補償？

你可以參考下 主要都係暈同減攻
減攻果隻淨係出減攻技 留定d cp係到for fail
我用2條3星廢龍都係咁過 不過要講運氣落buff中唔中

無 唯有繼續等
佢呢幾日都有送

巴打課左幾多

平時啲體力用黎刷咩最抵？
唔知有咩用。
海龍火龍上3 重覆打 有冇咩回報？ 好似得金幣既

係未下級火龍只會出4星

博佢死ser

淨係買左$208個禮包
其他都係做任推圖拎石

有無人知呢個點解

抽咗三次STEP3得一條5星雌火
唔知RE唔RE好

打虫虫有其他野可以換
放活動角入隊刷夠一定次數又有野送

你禁挑戰咪直接帶你去

五星龍>5隻五星人

5星龍係碎星姐
我尋日講完3條5星雌火
今日4條了 全部攞黎派遣

點解呢？已重刷

2個隊型都過唔到火龍上級
仲可以點砌去打？
50%麻耐同眠耐玩死人咩

已經見有人賣ac

打完火龍海龍上3
目前排ranking: 5星碎龍>炎伯>限定女/雷女/麒麟女。其他角配搭下都過到關

呢個時代仲係咁，糞game唔改下真係等執。

係

禁完挑戰過去果兩關我各打左一次
都係解唔到

碎片邊個位合成？

冇合成的，只可用黎凸

但100金碎龍碎可換一隻

升到25LV都總未過到上火同上水 最高級個關

正常既 運game黎

打水大劍果個故事關一次

新手
3step+7券
得雷雙刀同雷麻輔助5*
同埋五星碎龍
係咪要刷過限

5星碎龍> ALL

有5星碎龍算係咁啦
我抽左成萬石都係用緊4星碎龍JA

有碎龍咪算係咁

龍＞人

8591 首抽好恐怖

最重要係 角色> 剋屬 > 龍

冇角條龍5星都幫唔到你

其他龍遲早會出關俾你刷

角佢最多都係送4星俾你

4星角65lvl = 5星角50lvl，重要係4星少咗技能

基本上戰力多幾日都會上到去打，唔好諗1日爆機

戰力停上唔到就升其他同區角既lvl，隻手鐲同區升lvl會升，3星/4星角升上15lvl就大概升區域lvl1級

雄火龍 用 3星雷龍，3萬戰力上最穩
最好係減攻，佢活動送既4星雷女就最好
用麻雷彈，有傷有機會麻，機率係低，但保到傷害
25round 左右殺到
睡眠係垃圾技，唔好用

海龍用火傷唔好用毒，3星龍有，火傷招技本身有有輸出，打到決戰都可以用

最勁現時係阿伯，攻守都得

單機驚其實自己試下唔同龍既組合重好玩

我都放一個ac。
淨玩到2-8章
抽左step3池。

係邊有ac買賣?

呢個係咩意思

零互動好友系統都無
宜加都係刷下活動換野, 暫時未有意欲課金

自high驚，不課了，冇得威威

根本唔應該課

呢3隻5星+5星雌火+5星碎龍可以開局未

開啦

屌你麻眠打法真係任何MON HUNT驚都好撚有效...

終於到我過到火上

哦，唔該巴打

刷完首抽應該打咩先

5星雄火女主暫時連埋通用碎夠上到60 LV, 上左佢60LV 先好呀, 定慢慢刷到主角夠碎, 之後留返D通用碎俾碎龍女

打素材關升你D角先
打完打到活動就活動打唔到活動就打故事刷石

點刷多3K石

依家活動有得拎女主碎
緊係留通用比其他

巴打點過

屌你老味又話毒怪有雷抗
比海龍拍一下尾無左一半拍多下死埋...

50%

我用火龍女搭兩下比佢拍死....
E巴點算我連上一既海龍都搞唔掂
雄火打完初級唔敢打中

隻龍同lv既話 你唔用毒怪鳥用雄火既話
第一下就拍死左你 唔洗第二下喇。

我就係用完雄火見到負雷先轉毒怪...

多咗一下有進步嫁喇

雄火俾人hi一下都就黎死 氣都未蓄到就死左

其實隻龍嬲左之後除左清哂身上狀態之外
係咪之後再落狀態都落唔到定還是只係低機率

上1 入隻buff 應該唔難

落左都會解

你呢隻BUFF我得4星

即解?

知唔知啲攻擊 有時寫近距離（刀圖示）
有時寫遠距離（弓圖示）其實有咩唔同。

另外有冇升左 女主上60lv
佢招技135威力x3次，對比䧳火龍 威力300。
邊招扣血多啲

到佢既turn就會 我印象中係咁 你同一round 毒佢 到佢行佢就buff自己加解狀態

佢解放都係到佢turn先加3 buff

I SEE 唔該哂
我而家諗緊用唔用共通珠突左而家D角色佢
如果唔係好難打再高級D既關....

我all in雌火 但係依家卡左31000 打唔到上1

佢4星冇buff,咁一係用女

4星都有buff技

非限定角我覺得可以忍下手
水龍活動都仲有廿幾日，火龍更加係永久
我依家刷住蟲仔突破隻mari先再打水龍

5星雌火?

限碎女突唔突得過
我有限碎女搭隻4星碎龍用落覺得幾勁

5星火龍女+限碎女+呢隻得唔得

4星

我都得4星.....

高lv 三隻雷耐龍一定得

再加5星雌火統槍女 雷狼 碎龍過上2

我而家用緊5星雄火女搭4星毒怪，5星碎弩女搭4星雌火再搭5星限碎女搭4星碎

如果照你頭先講一係換走碎弩女換隻BUFF雷狼妹

其實無雷雙刀係咪唔洗打火龍上級？

無5星雌火妹....

大波雷狼女同70雷狼都幾坦得 用雷技打都有d力

唔洗回血？淨係搏15%果招？

100抽冇五星雌火龍

女主用guaed break
雷狼妹buff 碎龍女

一儲夠記憶石大招車埋去

活動成就解晒,仲係好多野未換晒,再打又好似好唔抵咁

試試先....THX...

返左去刷海龍
未換到隻5星

流程好公式的

一定係女主招技勁

其實隻龍訓左再打有無雙倍攻....

飛鼠巴真係玩咩都好有心得

重玩咗n次，次次係step pool 都抽唔到好嘢又無送5星龍.......

求你唔好再講了開左兩日冇訓兩日

1.5倍

mhw iceborne 自己都鐘意

依隻fans向都試下玩

區域手鐲過到加成50+ 其實好重要下

龍都係用佢出既3星-4星剋屬過

玩玩下熟咗會過到，遲早問題

想問條龍裝左落一隻角度點樣可以將佢轉比第二隻角

巴打你地覺得雙限定係單限+5星碎龍好d？

單限係邊隻限

搵到了

I KNOW THAT FEEL

如果我隻瑪莉都係5星
就1000%

穩了

百一抽都無

火伯同碎女都有 純粹見到有首抽賣 雙限~250

單限+5星碎龍好啲 大不了一隻輸出
另外2隻buff/debeff/補血 兩隻限定都火屬其實 谷大一隻好過升兩隻。

雷狼女 全放60lv 技
女主+雷狼龍 放電光球 麻左可以放降防
另一隻全程降攻

刷得好辛苦 有邪念想淘寶買個首抽

放棄左好耐 佢日日送石 兩三日都抽左7，8次10抽

買得一個黎升一陣
又出新限
你又買架喇

快手開啦

d 料拎定佢送d卷

每日打12次架咋

一日蝕一世蝕

慢左就慢左

唔好買 自己刷好過。起手雷狼女 再中多一隻限其實夠曬打 唔使執著隻五星碎龍。

知道 多謝各位巴打

除非你好rich
用石買糧

真

想問放其他龍係度有乜用

溫提
有5星碎龍既話
d5星玉優先凸到佢上67lv

學左回sp招既話好爽

你唔會一怪怪走天涯的
屬性技能都唔同

67

抽新POOL定STEP POOL(兩隻限定都未無,5星龍又無)

STEP FOR SURE

設定 人名果到有句野改左佢

Thanks

活動送隻4星奇撚妹 d碎係咪唔夠上70？

好似淨係夠你突到解任60定65

碎龍睇過d技好似廢廢地
點解咁多人吹奏

無玩開mh 好似隻隻人咁上下樣

首先要有5星碎

我都認同飛鼠巴打丫

玩咗2日，我都覺得角色好似重要啲

就好似打海龍咁，你見到好多時大啲嘅攻略都係用火叔/碎女/女主/或者某個角色60lv嘅技去攻略個副本，好似比較少見話一定要5星碎龍或者5星雌火先過到

而且我自己暫時都好似比較依賴角色技去推關同打副本多過啲龍嘅技

純粹感覺，唔啱就屌細力戰

所以d共通玉比晒佢

飛巴

因為d buff,debuff/回血技主要都係人先學到
(迅龍雖都有減防技但耐性唔好)

龍現時感覺係用黎谷3圍/耐性比較多

4星有既話冇人抽5星

日巴

講真迅貓廢廢地

我見到好多人仲去到今日仲刷緊，所以先分享下自己嘅玩後感

我明白大家都好想要完美開局

但我覺得同時要考慮佢啲活動係有時限性

愈遲開就愈小機會可以拎哂佢活動啲獎勵，因為要記住佢係體力制遊戲

我覺得有火大叔或者碎女開就好(用落我覺得火伯勁啲)

但現時好似得佢有減防技

炎叔同碎龍女各自都有大傷技

是但中一隻都好夠

係剋屬個比例重，無屬變咗好似差啲

數值同雄龍好似一樣

岩岩開始玩
一開始10抽中左マリィ
之後抽左3下10連STEP 得2隻5星雌火同碎龍片手男
應該RE左佢定點

雖然我話火大叔好似勁啲，不過我自己其實鍾意碎女多啲

碎女上到爆破之後，我就會好想快啲3回合，睇佢爆，個種快感好開心

因為阿伯高攻防，換條龍就可以打曬其他關

數值上網睇好似最高

係佢個設定好怪
迅龍要50%血樓下先+爆擊
但係隻game本身就會好易比人秒
迅龍本身又唔帶控場or屬性傷害
所以好小機會會出到佢

屬性傷害<人有就得

只係少左個tag特性,少5%攻

同意唔好刷咁耐

開服果日玩，斷斷續續刷首抽到今日先中啱心水（火限）

差唔多100次入面 :
火限（男）1次
火限（女）1次
雌火5星 2次
碎龍5星 0次

見到有人想要限+龍5星，心諗...

龍真係睇場合同角色

遲下可能有壓血角用迅龍就好勁

3星龍配合到可以過關拎5星龍，capcom算叫好心少少

又或者出隻所有抗性都超高嘅怪

可能到時就係無屬嘅天下

芒亨好似冇啲咁既怪 得祖龍嬲嗰時 咩都唔驚。

都算有啲良心
0課4星角 都可以過到上3
火龍就差小小

後悔突左隻男主角上60

隻雷坦
不了
廢到呢

用共通玉黎凸?

火龍上級係咪上唔到毒？

Yes

祖龍

有冇人買左7日卷
唔係即時 係翌日5:00先派石

重唔重刷好 抽左3轉steps都中唔到隻5星碎龍

佢連今次活動都要換海龍碎

下隻可能要用海龍打

會腸

7日卷好似淨係得
7日送5星人突石或者5星魔物突石

記得仲有信賴要升 好重要

係 之前抽到重複 +幾十粒共通玉上60

角色60lv 海龍60 lv 坦唔到主線4章 Maniac

係咪未有龍屬攻擊

高巴

唔洗再刷，你個acc咁歐

我得2隻5星角照玩

好想要埋隻碎龍
依家卡哂戰唔知打咩好

佢60之後既技都冇咩用
除非中重複...
否則一定唔會用共通5星玉凸佢

突破石都要翌日5:00

你地係咪會換哂d共通玉先換其他野

我係

最缺最難入手就係2種5星玉

1場先得40粒 有排刷先換得哂d玉唔換又卡戰打唔到火龍
E巴你過到未

區域lvl上20up，我用綠色

信賴上5

正常應該過咗海龍再過雄火

限角上60lvl先

我自己用活動既4星女角上65lvl，加3星雷龍

應該啱啱到3萬戰力夠打雄火

海龍可以玩火傷過

雄火你用邊3隻人同龍
我故事Hard都打唔齊3星

過晒

而家都係刷緊虫換5星玉

用咩過死啦 我好似咩關都過唔到咁 海龍都仲未可以穩刷

4星主要減攻，乜都唔洗做

其他輸出，落到麻係bonus，

25round，應該點都落到2次麻

你雷妹上咗60有大技應該重易打

落到麻叫

邊個話隻game無人玩

呢2隊

無火伯

點樣可以成3萬幾戰我盡都係3萬/2萬9

平賣 三隻SS

係 7日49粒

單機game冇所謂啦 都係要課果邊

終於都過到火龍上級，
靠運氣一共麻5次

中間隻麻女 應該係SS級

海龍3體個任有咩用？？

升信賴同加護

有心玩呢pack真係抵買

抵稱號同一場40天

我依隊得2萬6

我3隻5星60lv

痴線咁多玉突

你清晒主線都送100粒

未計換同mission送個d

3隻凸到60唔難

你地隻迅龍俾左邊個用？
定係求奇放拎去派遣先？

最難個難度唔夠打

一半要靠運氣麻

連hard都未清哂3星 覺得自己巧廢

有冇人知呢兩招技既效果講乜
咩転倒
濡 付

同呢個騎手主角明明幾廢下，但網上排名排佢咁高既 top6

迅貓最慘係弱火弱雷好窄洗

我頂
麻左佢5次都輸

轉倒係1turn行動不能
濡係減速+容易被爆擊

巴哈雄火

升多少少戰力搞掂

想問如果條龍上左個人到，之後隻龍有冇得變落另一個人到

有 去強化》讓渡就可以換
不過d券有限

上3海龍
火傷雌火絆石浪漫炮都係打得7千
唔係限真係差咁D

你唔用無尽，用雷光彈多啲輸出，又少啲sp，係上麻機率低，不過keep住打會過

冇buff?

落埋buff先車到過萬

好 試下先

冇,一個防buff一個火傷一個主攻
最多係靠D on9被動果幾%發動

留唔留 neko幣 換迅龍好?

冇buff有7000 好大力啦

記住雷狼妹hp50%下加攻，之後先用大技黃石炸佢

減攻,有4/5星雌火女既話好過麒麟

sp少d,開場6%機率減防

周回海龍翻車率幾高下

4星都用得？我得4星個隻

4星減攻個sp60同送個隻一樣架

副技先有6%減防

sosad 中唔到d勁嘅5星中親都係無乜用

有Bug？ 抽左兩下去返Step1

你個acc咁歐，你睇下我個acc

睇佢sp 50

你2/3開始抽?

Total抽左5下 應該下一次step 1

但火伯好勁喎
我刷左兩日首抽都無再刷到一個係有碎龍女嘅ac 刷極都唔中隻碎龍仲要中唔到d碎 想換都無得換

5星冇唔知

佢個d護石 係咪最好跟番隻人個城市去放？

サブ技
ディバインライト
ディバインライト 技の対象の攻撃のランクを65％で1ダウン(3ターン)
威力 0 消費SP 50
属性 無 攻撃回数 1
レアリティ ★3〜★4 ターゲット 敵単体

網錯

你邊個高lv咪邊個

佢都市lv=你box入面d各都市人既lv而升

碎龍女講技傷係高過阿伯，個防低啲

2隻都有人用黎過雄火

限角2隻都係數值高過晒其他5星

會腸有冇課金

有冇人知新課金個lv xx-lv xx咩嚟？

銅 銀 金嗰個等級包？

Yes,,唔明日文，唔知寫咩/有咩用

0

銅 銀送3百幾有償+
每lv送30石（1-25銅）（26-50 銀）
金送9百幾有償石+
每Lv送30石（51-100金）

雄火龍上3重刷關卡有冇碎片出？
定係得海龍跟活動有重刷用途

己賣

中碎個機率根本同蛋一樣/仲低過蛋

兩次step都冇碎龍

我3次都無

升嗰個加護區域升級係關戰力事，定等級。
比如升廢既 3星角 或4星角升10級一唔一樣？

有咩水屬/冰屬龍好用？想解3圖d 星

都無幾多隻

一樣
純粹加數

加護係指呢個其實係點升

隻隻都廢

你升同一個勢力啲人就會加上去

升人既lv
買護符

咁3圖d3星你地用咩去解 要打弱點 隻隻都弱水同冰

冇特別clear

打到有啲迷茫,應該刷海龍定係虫虫好啲

我都唔知
決戰auto唔到

決戰auto

冇晒體水唔知點玩落去

決戰出天鱗多唔多,自己auto上2/3多
佢50個天鱗先換一個5星海龍珠好貴

原來唔跌素材
以為淨係出天鱗

決戰唔係刷的

冇料出...

win一場就送幾十天鱗

打晒5場送稱號

虫虫換既野好似多啲,係咪應該刷虫虫好啲

諗緊課唔課金銀銅章 升到100LV 加埋3千石好似?
但驚過左LV無野收就真...

2夾一帶入去用弱點屬技A佢一下完場應該算掛...

你唔爆石狂刷唔會清晒的

只換有用既野

刷虫先,期間短d

一次送返的

唔會冇

GOGOGGOGO
刷到66

掛周日任埋今晚應該夠100

玩左幾日都唔知係邊買護符

刷咩升得咁快

咁快100?

期間限定shop

上個PO講左 可能無人睇到

10體刷周未送覺解珠 第5層

講明先再打得400金無其他
10體200EXP

啱啱開始玩
呢個任務點做？

咁點解唔打虫

咁挑戰飛去....

唔該巴打

開頭覺得缺金嘛

又未打哂虫
訓前就掛200經囉
不過3點轉日子會停

頂 上個ac 雷雙 雷support加斷龍 step 3+1好灰再玩
岩岩新ac step 3 又係碎龍
火女主 碎龍裝 同水獸裝
同碎龍好有緣 唔再換ac了

經驗 1:6(虫) VS 1:20(珠)
金幣多4.5

重點係
虫0

咁LV升快D無壞
我覺得

睇ranking有人150lv

有冇過海龍推薦陣

3* 5星雌火龍

有冇人分享下打上級火龍用咩打

主要都係靠運氣
核心都係果幾隻配搭，追PO見到都係果幾隻

我都過到啦
試左十幾次
電到佢仆街

迅喵好似幾夾大奶,兩個都背水,仲可以打番抗雷,係唔知爆擊率點計

4次都無

拡会心【危】
特性アイコン 【効果】
・会心倍率を14％増加
【条件】
・自身のHPが50％以下の時
+値 習得Lv 効果
+0 初期 会心倍率を14％増加
+1 20 会心倍率を21％増加
+2 40 会心倍率を28％増加
+3 55 会心倍率を35％増加

爆擊率,唔係爆傷

4星定5星先

5星

youtube有條初日11萬羊廢課片
168抽中得20碎龍碎

玩麻好睇運氣
我試左幾場麻都過唔到
轉玩加攻比雷狼女輕鬆過

掛24hr個個有咁多珠

邊隻係加攻

得錢

係,一定放3隻5星人同5星龍出

即係雷狼女？

歐洲人片都好好睇

儲埋一次過畀你之嘛
同分六次四個鐘好似唔差幾多
好處係唔駛夠鐘食藥咁入去派隊

其實中左5星碎龍女同碎龍 係咪可以收手留石

4個鐘有機會唔出

睇自己慾

係
67LV 碎龍女 加碎龍可以兩RND就出75SP大技
暫時全GAME最高傷組合, 仲高過火伯

回轉好好用

rd1 30-10+25=45
rd2 75 出 メテオフォール = 0
rd3 30-10+25=45
rd4 75 出 メテオフォール = 0

無限loop到

不要說了 好想中

D體成日唔夠 又冇強走

兩隻限定都同5星碎龍好夾
好笑在支援TYPE仲高傷過攻擊TYPE
碎龍女嘅主動技同被動加攻都高過火伯

課下去, 碎龍等緊你

究竟打咩可以多 D 5 星 rider 突破石?
見你地個個都可以 3 隻 5 星 60lv 以上

想問下啲龍係未冇得比第二個騎

課完都未必中 不了

任騎架喎

火伯3圍高d既
同有得整訓+加防自己

活動換+清主線+mission+課金買每日7粒

3隻60唔難
60以上先係鬼門

刷蟲你地係刷邊關？

maniac 第10戰

強化第四個選項就係換條龍畀人, 要用券, 但券暫時唔缺

架仔話10易1000

但9快

自己簡

唔覺易跌

刷左100場

無出過 1000

想問下D護符係咪就咁買左擺o係度就得?
買左10個都唔見介指有升到 lv 既?

想請教主力突破邊隻先

隨緣

係冇實際+到lv

唔知bug定點
總之買左先

又唔係貴

2>1>3

但3記得唔好side共通玉

其實中間條龍會唔會出到5星...

課金抽step3

一個護符=角色一個Lv

你角色升廿個Lv 加護都未必升一個lv 啦

都唔知要抽幾多次step3先中到

有4星算唔算安慰定4星係無用..

有5星緊係要5星雖然我都係得4星

抽到懷疑人生...但中左旁邊隻5星...

護符1枚につきライダーLv.1分と同じ効果がある

睇錯
原來係rider 1lv
唔係加護1lv

我抽到2條5星雌火都無碎龍5星

姐係點

終於到我過到海龍上級

本身加護升1lv =你某都市既角色要升n個lv

例

1lv=5人
2lv=10人

zoo@ドラガリ&MHR
@zoo_dragali
初めてイベントで1000個ドロップ！
140戦で1回とかどの位の確率なんだろ口を開けて冷や汗をかいた笑顔

刷到成就解晒都係得萬幾

lv特典好正

好多錢

迅龍值唔值得換

帶麒麟妹auto10會死

奇撚妹幫手電定係降攻好？
打到大約20 round火意得返30%血，但我死先過佢

加攻減防硬爆上級雄火好似仲穩定
啱啱試左場都係黑仔,只要麻到一次就贏左, 但成場一次都無

想問下有石應該抽邊個池？活動定step池

Step

加攻減防有邊幾隻介紹？

2隻高攻騎雷狼
1奇撚妹
麻眠loop一定高機率過你硬上

除非你課長/歐神

記得麻係停怪2次action, 數住好易記錯
眠係3回 但俾人打會醒, 9成得眠得1回

眠打唔一定會醒，都係機率

見到佢4百幾抽都抽唔齊我個心平衡晒

又中5星雌火龍

400抽都無碎龍

上級火龍用呢隊磨左30round

如果男女限都有
係咪應該升男做輸出好啲？

y not both

60lv好易

淨係夠突一隻60

突然好歐

咁遲先抽卷

咁60女先

我好興keep埋keep埋臨尾先抽野

刷虫爽啦
70%

好
我應該繼續刷料去突其他？

清主線/mission
之後先刷野

仲要碎片都唔夠

我想解決左海龍先

海龍易好多

啱先發現原來1000個幣先突滿70...

同問

我想問幾個問題
E巴你加護係邊個數值高落邊個定跟返城市
同埋邊隻人可以搭邊隻龍開到特性有無跡可尋，因為有時隻龍係其他角度想轉去另一隻角但又唔肯定開唔開到特性驚蹝左張卷
同埋狗龍其實有無4星

我只計60-67
都要成500

自問會KEEP課金既話
換左先

好想要女主

E巴你加護係邊個數值高落邊個定跟返城市<邊個數值高落邊個,開頭冇咁多料升晒全部人LV,只會升有用既人,所以一定係某1,2個都市既LV特別高,咁緊係用加得最多個個,理鬼佢咩都市咩

同埋邊隻人可以搭邊隻龍開到特性有無跡可尋<-睇佢地個タッグ特性係咪一樣

因為有時隻龍係其他角度想轉去另一隻角但又唔肯定開唔開到特性驚蹝左張卷<-其實卷真係唔缺,我成日換,而家仲有2X張剩(海龍上3都會DROP)

係好用

多料比你凸上60
大力
可減防

想中佢多過火伯

唔係限
咩POOL都有

好想快D抽呢2條女

btw呢個咩料

冰牙c金女

櫻火肥妹

想問綠色張卷點得番黎？

我2次step都出4星碎龍
我抽果時仲諗
下 又係碎龍
依加先知自已中大獎

5星先係咋 4星收埋啦

自膠

有冇人肝左第2次5星海龍？
點先刷到600 粒天鱗

打埋1-5戰快好多

都岩 打蟲緊要d

有冇打蟲？

多數同炎王呀叔一樣係限定。

平賣$60

有興趣

二隻邊隻好d？

上面個隻要突到67lv先有50%技 同埋限角數值高d

刷到限定角開波，打緊主線仲有咩要做

用依隊成日都差少火血就打贏火龍上都已經升滿d 人都咁高戰

好。thx

刷左幾次step up都冇5星，又話5%

中間用雷狼龍 第3隻放麻痺好過啦 第3隻麻唔到 其他兩隻再放雷光彈 麻到就放輸出技。
試幾鋪應該過到。

第3隻本身自己有40%麻痺你唔用用雷光彈?

我唔係靠麻喎 我係加攻降佢防咁打

放麻痺實際啲。 減防太難中。

65%喎仲高過麻

我係d 角太少血頂唔到佢招單體

65%但個作用無麻痺咁好用 用麒麟女放睡眠or麻痺 第三隻加攻 都好過你而加咁打 輸出太易死

4 5星兩step但無張角

唔用麻痺 又唔減攻 又唔加防 又無補血一定易死。 所有生存嘅嘢都冇 好好運先會贏到。

碎龍女 雷女

五星碎龍

快賣

仲要打多幾多關先攞到個稱號

總共5關

咁都係唔打住 升左d人先

邊打邊升lv，
出左強化Lv既副本就刷副本。
再升限定角，再刷副本
之後再打關卡。
如果夠1000石就抽step up池（正常都要抽曬3轉）。
出左龍副本就打下龍，尾兩關係 電狼龍同毒龍，呢兩隻可以重覆刷。
再跟住40/40嗰個新手任務打到20+/40，會拎到5星突玉，就可以幫限定角升上lv60

我抽左70抽 先中阿伯

賣野開新post

阻住討論

首抽雙刀女,限定角大叔,5星雌火龍
依家打完第3章係咪不停捉蟲

打蟲先啦 個活動得返十幾日

呢個組合夠打火龍上級

成功啦 用火大叔,雌火龍女,雷槍

但得2隻5星亇角

換d咩好

呢篇心得唔錯

應該點砌隊打火龍/海龍?

前日刷完首抽，我主力推晒主線hard同蟲任全清雙修。
咁就可以升rank升人升龍同刷蟲換野都兼顧晒。

你d主力升晒上lv60先再諗

抽左一次十連 得一隻4星雌火
想問係唔係推主線拎石繼續抽限pool

蟲個活動換10抽係邊個⋯搵唔到

交換 頭二個...

綠色券

無寫10連

共十張....

係五下五下咁抽，唔係十下十下

訓前50 rank,訓醒102 rank

你掛幾多體黎訓？

今朝5點食到800體

點達成？

打人強化科關

刷週任5?

如果抽到碎龍但係無碎龍女應該用邊隻人夾會好啲
試過用大叔但好似好細力

800體... 好癲

課左成3萬6YEN先中5星碎龍...
好撚低機率
火伯又冇

其實LV升咁快有咩用?除左買PACK拎石之外
每一次活動 唔夠體個陣可能就係靠升LV黎回體打素材...

3

4以上都一rd 完唔到

你地刷蟲10定9 冇雷狼女 打蟲10 冇得穩刷...

我見到上限唔係100就刷了

50rank 11x 體
100 rank 16x體
150rank 210體

刷蟲呢D跟本就係食石回體loop模式

起碼抽多隻5星啦
抽完step3就停

迅龍其實換唔換得過

前前後後玩左1日
課左3萬6YEN

13角(未計重覆)
1隻5星碎龍
3隻4星碎龍
1隻4星雌火

無啦

打10， 火伯 女主 麒麟女 穩auto

用咩龍？雷狼？

雷狼就OK

用蟲仔係交換所換

金獅

兩次step 3 抽中依D加一隻5星雌火，想重開

第二次第三step閪埋
不過多隻4星碎

想問呢個任係咩黎

抽左兩次step 3 都冇限 仲應唔應該抽，定留石下次算

升得咁快cls

睇荷包

click 挑戰la....

所以真係建議有限先開

啲技點配好？

好睇你打咩（火龍、海龍、蟲本迅龍、週任恐暴龍全部都唔同）

比較常用:
雷狼龍群體麻痺+雷電突進
麒麟妹單體麻痺

+埋D加攻降攻加防減防單體回血群體回血...

碎龍女冇碎龍好弱
定係我唔識玩

突邊條龍先？

升到Lv60出招大技先同另一隻火限睇齊

碎>雷狼

蟲10我依隊穩auto

我禽日先開。甘打不了

另外想問下條5星龍俾4星女主騎好嗎

用券加次數打埋佢

爆體都爆到冇石

嘩屌終於過左上1

打火上有無配錯技

仲有我想問減攻玉疊唔疊到

有無迅龍用後感？

優
無屬易會心招,咩怪都打得入
3圍高
唔洗抽
自帶減防招
易60lv

缺
負火雷耐

2段

唔駛回血都爆得贏

想問如果想過雄火上級應該主升火伯 女主 同雷狼女先？

雷克火 但你冇雷打手

過到了 thx 無限雷光彈 加4星用雷嗚配眠

會心好似係要50%血以下先發動WO

咁應該點搞好

唉
好難選擇
玩開一個炎伯帳 課左300金；60抽轉step池都係得5星䧳火龍。進度打曬。
新開一個30抽step池；有碎龍女+5星碎龍,玩左一日姐。

共同5星：火女 雷女 雷藍色頭

好似碎龍女帳好啲？

講緊咩 入邊

一定係碎龍女

你鐘意望住火伯個屎忽一世?

佢本身有2招係自帶易發動會心效果

\\hp50下時只係威力增加

如果網冇錯,rank999爆

50石回一次體=1xxx體

依家升 rank 係咪刷突破石最難果關？

想問可以 loop 到幾多 rank？

碎龍女+5星碎龍la

呢個match潛力高d

better than nth
佢d招唔大力
叫做可放下毒
特性又99地

而家咁打到中火龍卡左
升隻雷打係咪好d?

想問第三隻角色用邊隻好，見有兩隻坦
龍得四星碎龍同雌火

升雷狼龍
得永生

用3*雷狼龍啦

雷狼龍3星係咪60級就夠？

打雄火龍3萬戰力上最穩

隻雄火唔限時
唔缺龍其實唔駛咁急打

反而係到諗 迅龍係咪有必要換
無屬
d技弱弱地 負雷火
玩得mh都知
火同雷屬既龍係超多.......

新手一問 有阿伯同碎龍女同埋雷雙刀女，抽唔抽新Pool條女好，定留石等新伏pool
得隻4星碎龍 無5星龍

4層 9體 180exp
5層 10體 200exp

Loop到4x lv

想問4星龍可唔可以變5星龍？

同意弱火雷真係唔想換

有得用卷？

有呀
素材關每關每日限打兩次，想再打就要用券，最多一日用十張
應該有送一堆

升下LV先唔刷蟲住

想問有四星碎龍 應該主算火伯定碎龍女先易過火上

我都係升左LV先, 等個體力上限夠多回體都抵D, 蟲仔留返平日先打

大家都會食石回體咁顛?

用哂強走咪用石

架仔就黎200rank

火上唔會用碎龍

請問加護lv上昇護符係咩黎

剛用了。thx

大家抽左幾多轉step?

呢個你地有冇換？

咁係咪要換齊十個?

打咩關多經

週任5

5次

寶珠果個？

係 但無得1T完場
想1T完場就週任3

有冇人課左個3個lv特典
想知頭兩個有幾多石

即係呢個係純刷exp用？好似冇報酬。
打蟲最難3-10 會有幾多exp

每LV30石

蟲3-10 = 110EXP左右
但要18體

理論上係用體水打寶珠關
食石打蟲最抵

咁都幾抵課
70蚊有10抽

其實同買石差唔多
25*30 = 750 + 本身既3百幾石= 1千多D

當然附送錢係好D

以家直接唔換迅龍了

過多4日會更新個NEKO 換野
我等新一輪
換隻龍 淨低個D換返D突破碎好D
迅龍負雷火 仲要D技弱弱地

但買石68得370粒咋喎

㩒完感嘆號再㩒確定，可以睇到有咩拎
課左68，拎1000石又黎落海

好期待下一隻NEKO換既係咩
迅龍果斷PASS

如果係炎王龍配返阿伯就正

我估碎龍
古龍想佢出討伐

垃圾龍就有

佢唔會倒自己米掛

隻迅龍研究左幾個鐘
大多數D人換佢都係因為愛而唔係勁

佢出幾層boss嘅關就有用
有亂擊有全體 大量小怪

大量小怪都可能用得著
（未打完send咗）

係我個 case

換十個就可以升 1lv
不過我會選隻三星升 10lv

想佢至少出碎龍碎片俾我換

我都係
以家隻5星碎龍企左係到 未到67

碎龍碎90/100
我已經唔撚想再抽

個護符都係用錢換啫，換咗先無壞

回頭是岸

有啲後悔打左成日，抽左2轉step 3得三個五星角同一條五星龍

永久buff?

,yes右上角既能力bonus

407抽都唔齊碎

佢得20粒真係好慘

你係追5星碎龍?

我本身D角都好齊 個帳都好歐下
差隻火伯
我就係為左隻5星碎龍
課左36000YEN落去先中到..............
SO FAR最後都係冇火伯

建議大家真係唔好亂ALL IN落去

我直頭抽到4千幾NEKO幣

隻game無好友無協力搞到唔係幾想課
感覺係短炒game

睇多次407條片,唔好話3萬6,3千6都要諗下,真係要課既買晒優惠包月卡玩下好過

我係3隻都唔中

睇先睇晒407個條片..
我真係叫做好彩有運中到

CLS 407抽

以家掛緊寶珠關升LV算
之後食石打蟲好過以家咁低LV 食石唔抵

有冇話咩色護符好用D?

邊個加最多就邊個
開頭冇咁多料升晒全部人LV
只會升有用既人,所以一定係某1,2個都市既LV特別高

當全部LV一樣個陣
我見有個護符係加速多少少 有個係加防多少少咁
當然
目前未到頂LV 既 邊個高LV用邊個

睇你需要咩

呢度有四個城既大約分別參考

【情報】請注意開服活動"加倍部分"的貓點數是有時效的(2020/03/14 08:59:59前要用完)

平常使用石頭的貓點數是沒有時限
但是開服的活動貓點數加倍的部分是有時限的
例：2020/03/07 前1000石抽會有100+100的貓點數
紅字的部分使用期限只到2020/03/14 08:59:59(台灣時間比日本快一小時，不要搞錯公告時間)
一般100點點數是沒有使用時效的

PS: NEKO點數會自動 優先 使用期間限定的POINT 用完先會用平常既NEKO點

局你清

買體力好定買五星朱

姐係焗你抽迅龍？

記憶石有咩用

一定係買5星珠
BTW我相信如果無課既人
都應該可以係限期前 拎到2000POINT
建議睇埋4日後更換D咩先換

4日後更新個交換所

攻擊力高D

1.5倍攻 1場只可以用1次

同埋可以換萬能碎嘅

我換左50個萬能5星龍碎 淨低留返比下條新龍

如果4日後仲係更新條迅龍 我寄刀片!

萬能碎10X50真係要清晒先

一定換啦似一個月轉一次

隻game無論換蟲pt, Neko pt, 普通交換所 etc全部都有平版貴版
平版真係要換哂先

換晒d 5星寶珠同突石都所餘無幾

換左個Ac重新玩過

刷經D人教刷寶珠既第2關
一下一場
經驗都係計返比例1體=20經 冇蝕到

換咩勁ac

碎龍+碎龍女 雌火女 同雷雙

無5星碎龍一律稱為可回收帳號!!!!
歡迎加入碎龍教

買AC?

所以唔會刷5

寶珠3 cp最高

8氣160

係今朝係到買左巴打個個

我刷左5個鐘寶5先醒覺

有2 wave點都慢,,,,,

有呢條仔可秒3

寶珠刷到80已經無水了

有但未升
我都係刷返2
一野可以收佢皮

下星期再刷啦

3都係1野...
有160唔打打140

刷寶珠黎做咩

升rank

打3我要輪到第3隻先打嬴WO

咪話要升條仔....

差你一d,得3隻5星角

岩岩即時升左隻野上60順便升埋隻垃圾水屬
一野2千8秒左佢

我無火伯

50都夠
黑狼怕水

你2個晒夠未

點解你仲唔心足...............
火伯+碎龍已殺晒

升rank有用咩 唔刷蟲

岩岩自己抽step3中埋雌火寧願少角但齊set

唔係諗住曬

假如rank上限999,升一rank多1體

你而家爆石打虫條數,一定蝕

食石回體係根據體力上限去回復
所以大家都想煲上去
1. 方便唔駛成日MON住隻GAME
2. 食石打活動都抵D

但刷寶珠唔係都要用水刷咩

隻GAME唔開協力其實真係差左D野咁

隻GAME如果開協力真係好多樣化

我睇唔明啲屬性耐性，正數同負數係咩意思？正數藍色100%姐係resist？咁紅色負數係乜？

正常玩,而家最多都係50rank左右,得100體,食1石先打得5場虫
我而家130rank ,180體,1石打到10場

負未姐係佢比人打個陣會痛好多
火龍弱雷 比雷打未扣多d

係,但我刷到130rank,好似都係食左幾百石only

你計長遠食石回體刷活動條數

一定多過呢幾百石

可以永動咁不停升上去？

明白 咁今晚刷左寶珠先

好似去到50唔得
之後要食水食石

等老山龍

大家覺得用唔用共通突破限碎女好

我有用,凸到60學大招

藍色=抗性=扣少D
相反亦言

我絕對相信如果呢隻GAME
係會有條全SER既老山龍血量
全玩家去討伐去(個別單人咁打)
但個條血就全SER計

唔係D咩新鮮事

係就正

睇技能去突角色
有D角色60LV技係廢 就冇必要
有D角色60LV技勁到仆街,反而67技廢到仆街 (碎龍女)

咁雄火女呢
因為我而家戰力黎黎去去都係得兩萬5左右上唔到
所以想睇下突左d角睇下打海龍哥唔可以穩d

雄火女覺得點

呢d要靠課長打

女主?
火主都值得上60

神預言

輸出頭1-999位有5星龍
1000-1999位有5星龍碎50個

你地係驚入面睇佢技定係kamigame睇

雄火女event換啦

唔好side共通玉係佢到

自己識少少日文所以係GAME入面睇

但係未突到果個等級可以點開出黎睇內容

唔係得35粒咋咩

可以睇佢個人D技能個頁

活動用蟲可以換100粒 (100條蟲換1粒)

虫都100粒啦

爛輝

你地點樣課金？
香港信用卡課唔課到？
定一定要買日本iTunes card?

當然得

編成再點入去？

咁睇黎要刷左蟲先

週末升rank
平日刷虫

週末升rank咩意思
寶珠果個任？

朝早訓覺前用曬全部體水加兩百石 45lv 千幾體掛，掛到家陣80lv。仲係滿體

點先課到，求指教

auto好come掛
因為完場result畫面好撚耐......

寶珠任升得快？

基本上50lv前一條體升兩級

香港得咩? 我唔得

好想用模擬器掛，部機擺係度唔知做乜鳩

長禁嗰角色/龍蛋圖示，有show全技能

寶珠任打唔到恐暴果級

我用自動點擊。快過佢auto

訓覺掛是但啦

有條水仔就刷3
冇就刷2

唔會刷4,5

switch control要自己9禁呢,時候都唔長

真係要訓覺先好掛，一條體都有排掛，好後悔用成千體 家陣keep 住係三四百上落

係喎！正，thanks

唔刷
但一定要今日解晒1-5寶珠任
下星期會RESET

得4星水仔

上到100要200體先1rank

好快清晒

見佢課金禮包得51-100
100之後仲有得上

最高係咪999rank

網話999

以家日本仔2百幾RANK好似

1-100禮包係佢當你新手比個優惠你姐...

未開放掛

HR

所以刷rank先刷活動

升1rank+1體好佛心

冇哂水先知

升rank淨係for 爆石時既體力上限用？
平時啲體 用黎刷蟲第10章 / 海龍上3
定maniac關卡好？

刷蟲先
蟲換既野太有用
同埋日期比海龍短D

1-5=日任+刷蟲
6-日刷寶珠

你地覺得女主裝5星雄火4星碎龍好啲

平時啲體 用黎刷蟲第10章 / 海龍上3
換晒有用既野算

啲石爆爆吓過咗心理關口就可以狂爆

成功過到海龍決戰第五戰

岩 爆左成千石都有

好過10連食屎

第5戰好低b

有冇邊d 4星角值得升

得5星同4星碎龍，一隻限角都無，洗唔洗重玩？！同埋依家邊隻限角最勁？

5星碎龍=以家最難有既龍
D人刷左幾日龍尾都見唔到一條

有五星碎龍仲問 歐洲人嘅世界

睇你有咩騎手先。
通常啲輔助騎手4星都夠用，比如 麒麟女，增攻降防buff既角色。
攻擊主力基本都係一兩隻夠用，比如限定角，火女 雷女。
打剋屬時 配龍去打

有5星碎龍嘅就唔洗重玩啦 打石抽埋碎龍女就得

有5星碎龍就儲石抽碎龍妹同炎王阿伯

5星碎龍勁過限角。
限定抽30抽都可以博中一次，30次機會，

碎龍30抽都計一次機會

轉左ac 暫時得依d角 淨係抽左3次step
諗緊仲抽唔抽好

5星碎龍又唔一定要碎女既

比女主騎都ok

就1001

任何角色只要最勁嗰招大過60sp
騎碎龍就係最勁

你哋講到咁我都想重新刷過

碎龍女 配buff角好勁。
正常打關卡，你3隻5星角夠打。
打蟲活動第一難度，再換隻4星女出黎。
跟右上邊既新手任務盾，可換5星突 升碎龍女60lv，之後冇敵咁濟。

你長禁落啲圖示度，有show技能表，見到有招技係幫助升攻（優先）or降防既角色，可以用做輔助。

點解？

好 之前個ac亂咁玩用哂d體水 所以想斬掉重練

5星碎龍（課金玩家專用） 67Lv新技，
10sp換25sp，變相turn 2出到大技（通常75sp)

5星碎龍=人權
冇5星碎龍可以重練!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁勁btw我見碎龍女同碎龍一齊坐完之後d技會變左金色係咩意思

5星碎龍升到67有得叉sp
只要60-75sp要2turn開都係睇碎龍頭

而且就算招技唔夾
碎龍自己都有70sp大招30%爆

問多少少，4星碎龍有冇用？

點解迅喵67係fing尾,反而斬艦尾最弱

。。。5星碎龍係萬中無一。
但5日後出新活動neko換 可能唔同講法。

重練好花時間，不過重刷既話：
暫時心得：
首選雷女/火女，快速打到3-1
夠抽2次step up池：有5星碎龍，慢慢玩 抽埋step up 3。睇下啲角色啱唔啱用。

絕對唔信下一次係出碎龍換!

60停左了

張4星以上卷你地會儲夠5張先抽定逐張抽

當屬性對抗黎騎。打副本ok.
但4星龍冇60lv既技

睇你缺唔缺角
唔缺既留下先

一樣既。

3隻4星碎龍 大破海龍上級3

不過應該會有新龍既，
炎伯池完後。會出新step up池，又係會配新龍。
加上要升67lv，基本冇課玩家唔洗諗，起碼搞一個月。再時仲係咪最強龍都未知

咁無5星碎龍
但step1, 2 出左白頭佬，碎龍女，5星雌火

要唔要重刷

儲緊石 下一個POOL ALL IN 3000石

海龍上3好易打。
雙火攻+1buff 或者
雙火攻+1毒都輕鬆過（戰力~28000，55lv主力）。

呢個AC可以繼續玩
2隻限角+隻雌火(雖然雌火廢廢地 但都叫5星)

我係你就繼續玩

2隻限人齊

無止境重玩浪費好多野

以家開始玩 玩到2點都可以解得晒WEEKLY任
個WEEKLY好重要